是日住家晚餐

今日唔錯
熱檸是咪平日夜晚都喺屋企食的？

5/10

一星期起碼3日

100/10

尋晚打邊爐？

唔係啊 只不過想清雪櫃